法國又發生恐襲 一男子教聖內被斬首

快訊/法國尼斯恐攻釀2死！ 1男慘遭「斬首」陳屍教堂內

ETtoday國際新聞 | ETtoday新聞雲 記者吳美依／綜合外電報導

綜合法媒《尼斯─馬汀報》（Nice-Matin）與俄羅斯《衛星通訊社》報導，法國尼斯一間
聖母院教堂於當地時間29日上午9時左右爆出槍響。兇嫌持刀攻擊人群，立刻引發恐慌，
目前累計2人死亡，多人受傷。

尼斯市長埃斯特羅西（Christian Estrosi）在推特上指出，肇事者已被警察迅速逮捕。
另據消息指出，其中一名死者是年約70歲的男性，在教堂內遭到斬首死亡。

睇黎法國就黎宣戰

十字軍 重現

CLS
新疆又唔見你班友去幫拖

中國派出恐佈分子襲法國

好彩香港淨係得溫和穆斯林

又係蛔

唔上一單，係連環恐襲

法國南部連環發生恐襲 繼尼斯後亞維農再出現疑似恐襲

世界大戰

消滅邪教人人有責

法國未出事之前 啲穆斯林都係叫溫和穆斯林

勇武

左膠爭住比中東難民屌啦

其實除左支那人 香港每年都一車車穆斯林難民黎香港
唔知幾多年後 佢地呢班人就會要求更多權力
不過係支共下應該冇運行

佢哋唔敢打野蠻過、強大過自己嘅人，會去奉承佢哋
但會對啲講普世價值、幫自己人發爛，又想同化自由世界做穆斯林嘅應許之地

乜春黑人回教徒女權份子環保撚咪又係比我地中國當傻仔咁舞

左囿又縮返入老母個西度

十字軍再現

但係香港出左事之後班溫和穆斯林仲係咁溫和

支持回教，全部女人都係性奴。

睇嚟伊斯蘭啲人，想俾人趕返去中東

十字軍好撚廢嫁，打極都打唔羸

成班送曬入camp